%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Two Column Curriculum Vitae XeLaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.latextemplates.com
%
% Original author:
% Alessandro (The CV Inn)
%
% IMPORTANT: THIS TEMPLATE NEEDS TO BE COMPILED WITH XeLaTeX
%
% This template uses several fonts not included with Windows/Linux by
% default. If you get compilation errors saying a font is missing, find the line
% on which the font is used and either change it to a font included with your
% operating system or comment the line out to use the default font.
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[10pt,a4paper]{article} % Font size (10pt, 11pt or 12pt)

\usepackage[hmargin=1cm, vmargin=1cm]{geometry} % Document margins

\usepackage{marvosym} % Required for symbols in the colored box
\usepackage{ifsym} % Required for symbols in the colored box

\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor} % Allows the definition of hex colors
\usepackage{tikz}

% Fonts and tweaks for XeLaTeX
\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[Mapping=tex-text]{Calibri}%{Hoefler Text} % Main document font
\setsansfont[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{Verlag-XLightItalic}%{Gill Sans} % Font for your name at the top
%\setmonofont[Scale=MatchLowercase]{Andale Mono}

% Colors for links, text and headings
\usepackage{hyperref}
\definecolor{linkcolor}{HTML}{506266} % Blue-gray color for links
\definecolor{shade}{HTML}{F5DD9D} % Peach color for the contact information box
\definecolor{text1}{HTML}{2b2b2b} % Main document font color, off-black
\definecolor{headings}{HTML}{701112} % Dark red color for headings
% Other color palettes: shade=B9D7D9 and linkcolor=A40000; shade=D4D7FE and linkcolor=FF0080

\hypersetup{colorlinks,breaklinks, urlcolor=linkcolor, linkcolor=linkcolor} % Set up links and colors

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% Headers and footers can be added with the \lhead{} \rhead{} \lfoot{} \rfoot{} commands
% Example footer:
%\rfoot{\color{headings} {\sffamily Last update: \today}. Typeset with Xe\LaTeX}

\renewcommand{\cap}[1]{{\fontspec[Scale=0.6]{Hoefler Text}#1}} %fake smallcaps

\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % Get rid of the default rule in the header

\usepackage{titlesec} % Allows creating custom \section's

% Format of the section titles
\titleformat{\section}{\color{headings}
\scshape\Large\raggedright}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule]

\titlespacing{\section}{0pt}{0pt}{5pt} % Spacing around titles

\begin{document}

\color{text1} % Sets the default text color for the whole document

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\par{\centering{\sffamily\Huge Damien S}{\sffamily\huge MEETS}\\ % Your name
{\color{headings}\fontspec[Variant = 2]{LTZapfino Two} \LARGE{Curriculum} {Vit\fontspec[Variant = 3]{LTZapfino Three}\ae}\\[15pt]\par}
	
%----------------------------------------------------------------------------------------

% Start the left-hand side of the page
\begin{minipage}[t]{0.44\textwidth}
\vspace{0pt} % Trick for alignment


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COLORED BOX
%----------------------------------------------------------------------------------------

\pgfdeclarelayer{foreground}
\pgfdeclarelayer{background}
\pgfsetlayers{background,main,foreground}
\begin{tikzpicture}
\begin{pgfonlayer}{background}
%     \path  (1.0,2.0) node (c) {{\color{blue} Some info...}};
%        (1.0,1.5) node (b) {{\color{blue}... which is cool!}};
     \path  (0,-1) node (b) {{
        \colorbox{shade}{\textcolor{text1}{
           \begin{tabular}{c|p{4cm}}
              %\raisebox{-1pt}{\hspace{3cm}\textifsymbol{18}} & 28 rue Chefnay, Flémalle\\ % Address
              \raisebox{-1pt}{\hspace{3cm}\textifsymbol{18}} & D\footnotesize{ierenriemstraat}\small{ 10, }E\small{indhoven}\\ % Address
              \raisebox{-1pt}{\hspace{3cm}\Mobilefone} & +32 479 587211 \\ % Phone number
              \raisebox{-1pt}{\hspace{3cm}\Letter} & \href{mailto:damien.smeets@gmail.com}{damien.smeets@gmail.com} \\ % Email ddress
              \raisebox{-1pt}{\hspace{3cm}\includegraphics[width=0.33cm]{skype2.png}} & damien.smeets  \\ % Email ddress
              \raisebox{-3pt}{\hspace{3cm}\includegraphics[width=0.4cm]{auto.png}} & Permis catégorie B \\ % Email ddress
               %\Keyboard & \href{http://www.foo.com}{http://www.foo.com} \\ % Website
           \end{tabular}
         }}
      }};
 \end{pgfonlayer}
 \begin{pgfonlayer}{foreground}
   \path      (-2.6,-1) node (o) {
      \includegraphics[width=2.8cm]{niag_old.png}};
 \end{pgfonlayer}
 \end{tikzpicture}

%\colorbox{shade}{\textcolor{text1}{
%   \begin{tabular}{c|p{7cm}}
%      \raisebox{-4pt}{\textifsymbol{18}} & 22, rue Trappe, Liège, Belgique \\ % Address
%      \raisebox{-3pt}{\Mobilefone} & +32 (0)479 587211 \\ % Phone number
%      \raisebox{-1pt}{\Letter} & \href{mailto:damien.smeets@student.ulg.ac.be}{damien.smeets@student.ulg.ac.be} \\ % Email address
%\Keyboard & \href{http://www.foo.com}{http://www.foo.com} \\ % Website
%   \end{tabular}
%}
%}\\[10pt]

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Cursus Académique} 

\begin{tabular}{rl} % Start a table with two columns, one for dates and one for qualifications

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION -1-

2012 -- 2014 & \textbf{Master} \\ 
& \small{Distinction} \\
& \textsc{Ingénierie civile informatique \hspace{10.8pt}[\href{http://eurace.enaee.eu/index.php?31\&tx_umeurace[sid]=3935}{EUR-ACE}]} \\
& \textit{Université de Liège}\\
& \textit{Département de Montefiore}\\
& \\
& \textbf{Thèse de master} encardrée par le Pr. \textsc{Detry}\\
& \small{Distinction} \\
& \textsc{Analysis of load cells information for} \\
& \textsc{early brake while grasping unknown} \\
& \textsc{objects with a robotic arm. \hspace{39.2pt}[\href{https://bytebucket.org/karlyeurl/master-thesis/raw/83de28f4c6da7bd2a0d15ce6e7be75efa30c099f/masterthesis.pdf}{PDF}]}\\
&\\
	 
%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION -2-

2008 -- 2012 & \textbf{Bachelier} (équiv. licence)\\
& \small Satisfaction \\
& \textsc{Ingénierie civile} \textit{\small{(Électricité et informatique)}} \\
& \textit{Université de Liège}\\
&\\
	 
%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION -3-

2002 -- 2008 & \textbf{Enseignement général}\\
& \small{Grande distinction}\\
& \textsc{Enseignement général} \\
& \small{Maths (8 h) -- Sciences (8 h)} \\
& \textit{École de Flône}\\ 
&\\

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION -4-

%2001 -- 2002 & \textbf{Études primaires en néerlandais}\\
%& \small{Grande distinction}\\
%& \textsc{Enseignement général primaire} \\
%& \textit{VIA Onze-Lieve-Vrouw Tienen}\\
%&\\

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION -5-

%1996 -- 2001 & \textbf{Études primaires}\\
%& \small{Plus grande distinction}\\
%& \textsc{Enseignement général primaire} \\
%& \small{CEB obtenu en $5^e$ primaire} \\
%& \textit{École primaire de Flône}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{tabular}\\[10pt]


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COMPUTER SKILLS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Compétences en informatique} 

\begin{tabular}{rl}
Maîtrise
& OS : GNU/Linux, Windows\\
& VCS : Git, Mercurial, SVN\\
& Prog. : C, C++, \textsc{java}, Matlab, bash \\
& Systèmes embarqués (RTOS + ARM, PIC)\\
& \\
Bonnes notions
& Lua, Python, Perl, ROS, \LaTeX\\
& Vision par ordinateur (OpenCV + Kinect)\\
& Réseaux (gestion et sécurité)\\
& \\
Notions
& Scheme, Haskell\\ 
&\\
\end{tabular}\\[10pt]


%----------------------------------------------------------------------------------------
%  COMMUNICATION SKILLS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Divers}

\begin{tabular}{rl}
\textsc{2012}
& Brevet élémentaire de premiers secours \\
\textsc{2009}
& Animateur breveté BACV\\
\textsc{2002 -- 2014}
& Formation académique en déclamation\\
& Formation académique en art dramatique\\ \\
\textsc{Langues}
& \includegraphics[width=0.4cm]{fr} Français (langue maternelle)\\
& \includegraphics[width=0.4cm]{gb} Anglais (bilinguisme)\\
& \includegraphics[width=0.4cm]{nl} Néerlandais (CEB obtenu en immersion)
\end{tabular}\\[10pt]


%----------------------------------------------------------------------------------------



\end{minipage} % End left-hand side of the page
\hfill
% Start the right-hand side of the page
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth} 
\vspace{0pt} %trick for alignment



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Expérience} 

%----------------------------------------------------------------------------------------
% WORK EXPERIENCE

{\raggedleft\textsc{Mars 2015 -- Présent}\par}

{\raggedright\large Software design engineer chez ASML}\\

\normalsize{ASML est le leader mondial de la fabrication de machines de photolithographie pour l'industrie des semi-conducteurs, et~leur prochaine génération de machines repousse encore considérablement les limites de la miniaturisation grâce à une source EUV.\\ \\Conception et réalisation logicielle dans l'équipe chargée de contrôler et réguler la température de la source.}\\\vspace{2pt}

{\raggedleft\textsc{Août 2013 -- novembre 2013}\par}

{\raggedright\large Réalisation de l'interface d'un robot pour la recherche}\\

\normalsize{Réalisation et intégration d'une interface C++ pour un robot industriel de type UR5 et un gripper Robotiq S Model à l'aide de ROS. Travail effectué dans le cadre des recherches du D\textsuperscript{r} Renaud \textsc{Detry}.}\\\vspace{2pt}

{\raggedleft\textsc{Octobre 2011 -- avril 2013}\par}

{\raggedright\large Eurobot chez \textit{Montefiore Team} et \textit{Montefiore Reloaded}}\\

\normalsize{Participation au concours Eurobot de 2012 -- 2013 à la tête de l'équipe \textit{Montefiore Reloaded} ; gestion de l'équipe, réalisation mécanique, réalisation et intégration du contrôle, de l'odométrie et de la gestion des capteurs dans l'intelligence artificielle sur ARM.\\ \\\textit{Montefiore Reloaded} a reçu le prix du Fair-Play lors de la coupe de robotique belge de 2013.\\ \\Participation au concours Eurobot de 2011 -- 2012 avec l'équipe \textit{Montefiore Team} ; réalisation du système de calibration des Kinect.}\\\vspace{2pt}


{\raggedleft\textsc{2010 -- 2014}\par}

{\raggedright\large Correction et révision de textes}\\

\normalsize{Adaptation de la traduction, correction et contrôle de qualité chez Genzai puis chez Crunchyroll pour les \textit{simulcasts} de nombreuses séries. Par la suite, orchestration du recrutement de correcteurs.\\ \\Correction du fond et de la forme des ouvrages \textit{Apprenez à programmer en Java} et \textit{Rédigez des documents de qualité avec LaTeX}.}\\\vspace{2pt}

{\raggedleft\textsc{Juillet 2007 -- octobre 2013}\par}

{\raggedright\large Animateur louveteaux (scoutisme depuis 1997)}\\\vspace{2pt}


%{\raggedleft\textsc{Octobre 2011 -- Mai 2012}\par}

%{\raggedright\large 1\textsuperscript{st} year Analyst at \textsc{Lehman Brothers}, London\\
%\textit{Commodities Structured Trading}\\[5pt]}

%\normalsize{Developed spreadsheets for risk analysis on exotic derivatives on a wide array of commodities (ags, oils, precious and base metals), managed blotter and secondary trades on structured notes, liaised with Middle Office, Sales and Structuring for bookkeeping.}\\

%----------------------------------------------------------------------------------------	

\section{Hobbies}

\normalsize{\textsc{Informatique} -- Utilisateur de GNU/Linux depuis de nombreuses années. Intérêt très marqué pour l'évolution du monde du logiciel libre. Passion pour l'univers de la cryptographie (cryptosystèmes et crypt\-analyse), de la sécurité informatique, de l'intelligence artificielle embarquée et de la robotique.\vspace{3pt}\\\textsc{Sport} -- Escalade (difficulté et bloc), sports nautiques, ski.\vspace{3pt}\\\textsc{Jeux} -- Jeu de go, échecs. Jeux vidéo indépendants.\vspace{3pt}\\\textsc{Autres} -- Passion pour le français et les livres.}\\

\end{minipage} % End right-hand side of the page

\end{document}  
